陳偉霆收到束咁樣的花

打邊爐

打邊爐唔可以無呢D花

塊面黑到

有白事？

好型

邊撚個嚟

而我不知道陳偉庭是誰

紅撚過曉明 喇 師兄

仲講呢句野

性病

好撚型啊

抽搐舞

白事

早兩年U grad photo day都興送呢啲
話環保可以食埋佢

好㭍

咁紅都唔識，恥笑開始

舞王

我都收過

弱智人士？

成個po最好笑係呢個

啲戲

成集智障咁

好似想殺人咁

佢永遠都有陣柒味

隔離個個係咪祖明黎?

有冇椰菜花先？

咁都紅到

英皇大把錢捧佢

幾似

咁佢到底係邊個 揸的士㗎

收皮啦你

想可以開套戲俾佢，黃曉明同baby 玩3角戀

真係唔係盲反 啲戲好撚差喎
初初上大陸個陣黎？

黑面

屌笑撚到我
真係唔明點解佢紅到

小兒麻痺

屌你笑到仆街
反眼果下想點

唔係吳綺莉咩

大師級
傷心傷到好似精神病人咁

最近KJ po咗佢2段跳舞片
好好笑

link 想笑

屌你老母

錯手腐皮

樓上個堆真係好酸人紅左

呢個又青瓜又矮瓜，有粗又有幼

用黎打邊爐冇得輸

頂唔順 未睇完就熄咗

支那人啲品味同我地差十萬二千里

真心好酸

著成咁係人都知你係明星啦，都唔知想遮乜

4.5億人仔淨收入
我諗我返50年工 日日做都賺唔到咁多

笑死我笑撚到咳

佢咁死柒都食到baby，
上世應該係大慈善家加為國捐軀嗰種

同曉明或baby比，佢什麼都不是

咁多碌唔怪得咁開心

佢頭一句係咪嗌傻閪?

佢點都係柒，點chok都係咁黑人憎

超黑面 笑咗

咩㭍事都發生係佢身上 但億億聲咁搵錢